賓科土打入一入黎

透過HKGz分享一則貼文:
賓科土打入一入黎

四眼又浪費網絡資源

樓豬星期六都9up

邊個再反樓主我屌爆佢老母

系

熱

u g

G

你叫返蓋清返嚟啦

蓋清永遠與我們同在